Het was een zeer modderige booten en introduceren de oneven omstandigheid in verband met Mr. Cijferpuzzelfenomeen's binnenlandse economie, dat hij vaak thuis kwamen na bancaire uren met propere schoenen, hij vaak opstond volgende ochtend om dezelfde laarzen bedekt met klei.
